諗返以前就唏噓

而家做人
冇目的冇目標
因為就算有
都係哂氣
但情願咁
好過發一d
不切實際既夢
上進
一個唔覺意
就變成不自量力
好聽就有大志
唔好聽就心頭高
呢d野
到頭來
都係睇結果
受既
都係你自己
所以成日話
做d咩
就唔俾人睇死
其實好蠢
到頭來
都係你自己一個受哂
一個唔覺意
玩大左
要人同你埋單
不過都冇辦法
以前細個
誤信呢個社會
而家做人
其實真係冇心願
仲可以有咩心願
每次睇親d
關於公開試
關於中學大學d新聞
每年放榜
出排名
就感慨
人生永遠殘忍現實
今生今世
冇太多野值得開心
由細到大
讀書 做野 做人
太多挫折
到大左
又感慨自己唔再細個
開始覺得
好多病
變故
其實唔係遙遠
好多野
已經唔想理
人一生
邊度出世冇得揀
幾時出世冇得揀
處境冇得揀
際遇冇得揀
向前望冇出路
望返轉頭
亦已經冇退路
而家先知
原來咁多
而家食白粉
訓街
做最低賤工作個d
以前唔係咁
好多時
就算你唔放棄自己
社會都會淘汰你